油麻地彌敦道鬧市發生跳樓 38歲男子身亡

下午3時許，一輛行走117線隧道巴士在油麻地沿彌敦道北行，途至515號至517號近窩打老道口停車候燈期間，一名男子墮樓，擊中巴士左尾車身再著地重傷，車長發覺慌忙報警，期間有路人誤以為巴士撞倒路人，亦致電報警，警方接報到場證實有人墮樓擊中巴士，惟在巴士與行人路之間倒臥血泊男子證實死亡。

男死者38歲，警方懷疑他由好收成商業大廈墮下，經上樓調查，證實死者是15樓一間教育機構的職員，正調查其墮樓原因。

好 拿拿聲收屍唔洗阻住收工

咩叫發生跳樓

3時許

學撚埋晒啲支共用語睇死人

回帶

屌你老母 搞到塞撚曬

2015年

搞撚到成個九龍同港島都塞
唔死都對唔住全香港人

騰舜

實施強姦啲fd
垃圾中文

好波